[集氣區] 中彈手足手術成功攞出彈頭

FC?

電視報導

願一切平安

好波！！！！！！

十一．開槍短片】中五生左肺中槍子彈距心臟3厘米 手術取出彈頭留醫ICU (20:56)